[求救] 尋動畫

頭先Youtube 睇左段MAD
想問以下圖片角色 出自邊套動畫?

境界之彼方

境界的彼方

邊段mad

Google都有使乜求救